岩岩影完證件相 先發現原來自己真係咁樣衰

在燈光下 樣衰既我 表露無遺。。。

吓 你平時自己照下鏡應該都知啦下話

後知後覺都好過乜都唔知

巴打唔使灰心，樣衰唔係罪，
不過慘過死

連燈仔樣？

自己照鏡冇咁樣衰

每日照鏡都覺
但係影證件相/人地幫我影 ，就更加覺

你係咪去街市影?
幾多少少去間好d 既studio la

影證件相係真樣，影嘅時候光猛，目的純粹想要你清楚啲嘅樣，所以柒啲係正常嘅

所以班港女唔好再話證件相影到你好柒，
而係你真樣就係咁柒

利申柒過FBI帥哥，影起證件上上嚟真係自己都唔敢望多眼

照鏡明明覺得自己ok
但一到影相就好柒
要就即角度先變返照鏡樣

地鐵果D即影即有

人地幫自己影好柒
但自己走去自拍機影又ok